屌你連勇武都走 你仲留係愨道同啲鬼一齊？

現場幫手嗌

全世界 番屋企

全世界 番屋企

全世界 番屋企

如果唔係下次民陣就真係連集會都申請唔到啊仆街！

搵人拉佢地走！

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

睇黎就算我地走曬
場戲都要做落去
如果做戲可以對比下今日同以往武力使用同拉既人數
如果捉到今日場戲武力低好多
對家應該會話經考慮後決定降低武力

推

叫人返屋企個啲唔該邊走邊講 唔好企喺度
唔該曬

全世界 返屋企